同事撩鳩我

是這樣的
唔同部門，有個男同事想撩鳩我扑野
我就OK少艾FELL咁樣樣啦你當
佢就結左婚
但就好撚型又好撚正咁
但呢種RELATIONSHIP係好撚唔健康
會道德淪亡

now i am thinking of 道德淪亡好唔好

G

負評，上一頁

就算G都係HAPPY G

THIS

⚔️⚔️⚔️